入黎分析下自己踢英超可以入到幾多球

自己一米八左右
左右腳都幾熟
平時同friend踢多數踢開10號位
遠射同入攝都唔錯
試過喺維園一場入到5球
同埋自己腳法速度都幾好
英超班後衛普遍黎講都大大份又跑得慢
睇下候夫同摩根兩舊大舊衰就知
所以我估自己踢攻中一季應該入到10球左右

你踢邊隊先

睇我用戶名

35-40球

英超果種慢都一定快過維園先啦

而家車路士冇攻中位，你做後備

我諗一場兩三球冇走雞

輕輕鬆鬆

勁過奧燒喎

佢比波好過我
但埋門我應該勁佢少少

至少入60球

得分後衛
一季最少60球啦

300球烏龍

入到一球掛
有十二碼跪求隊友比我射

講真識走位同獨食d實入到波，咁撚多傳波大師

60球

射波唔夠力
睇定黎撲都得

應該可以插水搏12碼 扣埋射失有3粒啦應該

唔係咁易架 尤其當你普通人冇接受過職業訓練 射腳波都唔同職業球員 你自己諗到呢點再望下龍後面班球迷（已隊同敵隊都會帶比你好大壓力）再望返轉頭個龍見你拾下拾下咁 你想入都幾難

法國打飛機好嚴重
外國讀書同過d青年軍比人飛走既鬼仔踢
就算唔計波底d技術都好撚顛
同佢地踢好吃力下

利申 未去英國前係香港屌打人
打開假9 左右翼